收銀員月薪都萬九？

堅定流呀？
好唔好做嫁？

坐老細大腿上收錢？

夜班應該=通宵更

夜班應該係overnight bo..
咁應該差唔多la 唔係咁多人頂得順日夜顛倒既生活

凌晨三四點邊有人會去超市買野？
咪又係hea

HEA唔係問題, 無得訓先係大問題

你試下星期五六去睇睇 都唔係真係咁無人

萬9蚊請你返去hea咩
要執貨架執倉架

無得訓但係萬九蚊啵！
做12碼通宵保安都冇呢個數。

收銀員都要執貨？
當人打雜呀！

咁仲洗撚讀書

經理執貨都唔出奇啦巴打

講英文must

你未去過 24 小時超市唔怪你
不過事實真係咁，全世界都去執貨咁滯
利申：成日半夜三更先去樓下超市買嘢

姐係萬9蚊係收銀員+理貨員。
成件事變得合理好多。

正常，唔通無人俾錢會俾你鳩流流棟係收銀到
即刻叫你出黎幫手執貨

19200/（9*6*4）
=$88.8 / 小時，唔係話特別高

重要捱夜
加完全冇私人時間

真係搵鬼做，做左短半條命

生加。。唔巧呀，啊啊唔巧呀。。。遲反巧污糟呀，唔巧響呢度屌喎啦。已家關咗文，鋪頭某人喇，可以出去筲銀雞個度屌我啦。。。啊啊啊。。。

留意大公司寫既每日工作x小時，9成9唔連食飯1個鐘
呢度應該日返10個鐘

吸引wor
夜晚都訓唔著覺
不過第6日都要全日，有d辛苦

大集團出得呢個價。實有d 原因既

乜有超市開通宵？

經理都要入倉啦
收銀19k一定用盡你